【集中火力】港台員工急需大家幫手！！

港台員工話何君堯唔配，大家都覺得大快人心，跪求大家tune down 返件事，集中火力講何妖拍Heidi膊頭、離場之類
因為涉事員工一身蟻啦，相信已經比人照肺，再煲大就⋯⋯

行得正企得正 香港人一定保佢
比壓力港台

push

再push

如果港台立場係禁聲， 大可以剪接時mute 聲

港台員工加油
香港人支持你哋！！

港台fb都share段片喎
如果有問題應該剪走佢啦

反而一直覺得港台啲主持講野係尖銳
幾年前對住范徐麗已經係咁

講人話都有蟻就唔做好過啦！
尋日都有2台DJ公開發文批評石鏡泉啦，怕條柒